又要諗聽朝買乜早餐啦

聽日跑馬就食腿通啦